暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

話說我老豆又提供暗黑兵法比大家! 仲包保呢招令黑警必敗(經歷過六七果然唔同

佢首先想同大家分享下六七經歷，比下意見各位。

第一，當時社會完全同情左派。
日日三罷不在話下，左派打警察更加無人反對。

第二，社會齊心屌警察。
比而家街坊落街更勇武，佢哋會提供情報比左派，例如老豆話見過係北角，一有警察經過就會全條街住客打開窗擲花盆、倒水。我老豆仲笑鳩大家好留手

第三，民意轉向。
係北角炸彈炸死細路仔之後，社會突然割蓆。老豆補充一句:「你點打警察都冇人理，玩火都得，但唔好傷及平民。」

然後佢比咗一招暗黑兵法大家
「 你知唔知班差佬好蠢，

啲示威者走曬之後仲戇鳩鳩企喺度，

你哋醒目啲，引班警察出嚟之後走咗去，

等班街坊落街好齊心屌走佢哋，其實佢哋差佬已經是過街老鼠，個個都想屌鳩佢哋，

但大家搞到戰場咁，仲邊有街坊落嚟食花生。

佢哋到時用催淚彈打街坊，就好睇，就好似黃大仙嗰一次咁。」

「其實好多街坊都想落嚟玩，但係如果前線太勇，佢哋就會唔落嚟。」

六七暴動到咗後來，就係因為戒嚴，最尾令到啲街坊唔敢屌警察。所以我老豆想教大家一招暗黑兵法:

be water，等街坊落到嚟，班狗仔揾唔到大家打，就好似射唔出咁。一放彈就引起民憤。

最後佢講重點:
好多藍絲都係鍾意食花生，前線引到舉黑旗就走，之後就等黑警放催淚彈畀一個震撼教育班藍絲。

只要畀佢哋有個震撼教育先係真正有用

「其實好多街坊都想落嚟玩，但係如果前線太勇，佢哋就會唔落嚟。」

be water，等街坊落到嚟，班狗仔揾唔到大家打，就好似射唔出咁。一放彈就引起民憤。

push

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

黃大仙友好撚嬲呀表示
但係d煙真心冇味

革命先驅教大家

大家千祈唔可以咁做，奉公守法好市民

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

尋晚天水圍全程都係街坊打

推

18區撚狗

新方法撚狗

咩名冇味? 唔明

咩叫冇味? 唔明

推
很有用

推 真心有用

不戰而屈人之兵

佢地full gear 磚頭唔痛

但被街坊話黑社會 係對佢正義感既心靈崩潰

真正既身心疲累

你睇下班街坊完全唔怕tg

18區搞返個現場睇真相

full gear同佢打冇著數

而家街坊都無差別咁拉喎

推！ uncle 萬歲！！！

擒日我就係乜都唔帶，走去屋企同公司果區屌啲狗。

推 第一身體驗好重要

Push

民憤來了

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

［有圖］幫狗滅蝨

係咪真係長期聞香聞慣咗
所以聞tear gas都feel唔倒

態度正確

好仆街呀你

係樓上一人一句
搞到佢地好似有幻聽咁😂
左一下聲右一下聲
Just like 龍咁威支超音波

醒

世伯看透世事

屌狗環繞聲

但諗起班手足俾條女權左膠害撚死哂真係笑唔出

有用就要推上去

推 要等佢地食下彈

推！

push爆佢

非常同意！

不能只有我睇到

pish

G持

Pish

有道理 但手足怕街坊有危險可能唔會肯即刻走

霸條路跳兩隻舞 等佢地上齊裝就散
淨低交比街坊

唔完全係既 可能撚狗式玩法
佢一放就跑唔會食得應
我0 gear閉氣眨眼
5分鐘就可以了上返去撚過
但都有可以係黃大仙加持

利申 有粒腳底隔嚟爆都冇事

唔好守點，諗定下一個location一齊去

d狗一聽到黑社會即刻跳撚左制

呢區大仙加持
其他區未必

推

物理傷害唔到班popo，

咁唯有心理上打殘佢地。

多區齊發可以跨區撚狗撚完就返歸換件衫落街屌狗，示威者係我，街坊又係我，你咬我食啊

拉埋街坊

焦土式民憤

個個人都係花生友來，其實啲人成世都未聞過tear gas, 佢地有啲真係想試下聞

琴日天水圍已經全場街坊 13歲小朋友被人捉左
雖然最衰係左膠 但巴打老豆依招至少係天水圍住宅區唔太WORK

比下一批街坊見識下

認同
如果勇武走得太前,和理非好難跟機

堆

黃大仙有街坊叫前線轉場搞第二到，然後話自己街坊落嚟撚狗

黃大仙真係癡撚線
抗煙力max

八奇荀彧點幫助曹操招降青州兵?
靠(睇落)輸得好慘

街坊想一齊聞

agger推

推呀！！！！！！

街坊玩撚到黑社會有PTSD吞槍自殺

將拖鞋變成香城online基本裝備

一直都認同呢個方向
親身食完花生感受完之後，藍絲都變黃絲

正，推

[公投]我宣布8月6號連登仔大獲全勝!開始另一1階段行動!

下次出旗真係要走
講好咗不被捕

咁蠢

不合作運動唔係要影響市民 而係要方便市民

有道理，但係現場好難控制到呀....

正確

好招好招

即刻用警務處個名用number 搵現場黑警啲名
大大聲叫 例如：陳小明放人
應該可以對佢地做成巨大心理壓力

好ball

唔好傷及平民

震撼教育都唔洗
識過極深藍琴日走去食花生俾黑警鬧咗句
即刻變黃開始diu佢地失控
d藍絲其實好小氣

第三，民意轉向。
係北角炸彈炸死細路仔之後，社會突然割蓆。老豆補充一句:「你點打警察都冇人理，玩火都得，但唔好傷及平民。

好重要

思想準備

不傷及平民大原則

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Mon po狗都控制唔到

前線eq太低

深水埗

推爆佢

射tg上民居，打錯街坊，犬隻與民為敵
封路拆交通燈塞路，示威者與民為敵

魔法包圍狗屋，無影響居民，反而為街坊出返口氣

8.5結果 市民反對阻返工，無反對反黑行動

市民支持和理非去機場，勇武去反黑社會

應該就嚟進展到咁

重點！推！

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

咁先係勇武同和理非完美配合

高明撚狗

各區巴絲兄弟爬山啦 有街坊支持 前線都輕鬆d

重點係唔好傷及無辜呀!!

好想啲藍絲感受下連珠爆發嘅tg

要不停打游擊，全港催淚彈放題

西營盤、黃大仙、沙由係好例子

主力要住宅區，人口稠密地區，要個個返晒屋企嘅時候或者出完街冇得返屋企，前線唔衝，放完催淚彈即閃，要大家攬炒

完全同意

民意就係咁嚟，唔係話等街坊畀狗搞，而係逼藍絲同中立因為狗失控而支持後續嘅勇武行為。

綜合樓主觀點，再加少少個人觀點，個流程大概係咁。

(游擊->黑旗->示威者走->狗狗怒氣上升) X 無限次
狗狗搵街坊出氣->民意增加->勇武->民意消耗->游擊...

當然呢個過程可以重疊。

好主意

呢個要推

推爆佢！

敵人既敵人就係我地既朋友

Be water!

以史為鑑

但現實中，勇武派死都唔肯退

推仲要少d人比人拉

啱，我地係要撚狗，消耗佢地，唔係要硬拼同佢打!

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

嘩千祈唔好呀！

第三，民意轉向。
係北角炸彈炸死細路仔之後，社會突然割蓆。老豆補充一句:「你點打警察都冇人理，玩火都得，但唔好傷及平民。

依樣真。

我支持尼招，街坊撚狗能力好高，但佢地無咁易俾人拉同檢控，同埋可以順手教育下藍絲同港豬

自推10下

10

9

所以北角新都城樓上果班係有需要食下煙先識覺醒

咁先叫 be water 呀

其實咁都算叫做強化動員力
相反d弱智藍絲把口講點撐警屌義士
你老味一吹打真軍咪又係一齊鳩縮
根本唔可以叫真正動員力

咁要針對紅區推行

撚狗

都要時間進化嘅

最尾個段幾好

事實

好 街坊接力

推！！！

推 五大訴求 缺一不可

好po要推！

老豆同樓主都唔支持

大家唔好咁做

應該係要咁做

街坊團真係無敵架(暫時)

推，支持震撼教育

真心一推

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

打擾一下

震撼教育！！

戰術大師

唔推唔得

痴線，雖然覺得幾合理。
但個post咁多p牌好可疑

好

我都想屌 點解我附近冇

拜下師先

講左好多次
飛機打到一半出唔到嘢最傷

Good idea

exact7ly, 世伯好野

丟雞蛋

幾過癮

真心推

快d起我底

全部暗黑兵法

準備射但射唔出

士氣好差

打街坊

過兩日大媽藍絲式撚狗

吸取教訓，搞狗好喇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

等班狗幫我哋救醒班藍絲

佢地堅持射民居

無人幫到佢哋

Pish 2

今晚深水埗又黎開街坊波

..

震撼教育

即係兵法中的：反間之計，高手，但用呢招，首先要有街坊，仲要係藍色個隻，唔係一個，係一大班，咁樣就可以洗藍轉黃了

屋企人好耐之前已經住黃大仙
成日都話以前67暴動個陣會出街玩食細蓉
最後佢係大成街（？）附近，好遠咁輕輕食左個土菠先冇得出街玩

街坊好難入暴動罪掛🤭

古語有云：狗不要面，天下無敵

老一輩又勇又狠

就算一個

班差佬一喝罵

藍轉黃

好奇心係人皆有之

只要唔出火

大把街坊落街屌黑警

世伯果然見多識廣

一分鐘散水 想拉都拉唔到

不合作運動— 每週罷買日

琴晚有大叫黑警可恥
同時聽到有藍絲大叫警察加油

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

其實好多街坊都想落嚟玩，但係如果前線太勇，佢哋就會唔落嚟。

好多藍絲都係鍾意食花生，前線引到舉黑旗就走，之後就等黑警放催淚彈畀一個震撼教育班藍絲。

正

有勇有謀

市民有權親自逮捕違法警員

真 我地要控制到個情況唔好太chur 等啲街坊可以放心啲加入

街坊係堀起既新戰力，點解令到街坊可以加入，係依場運動既關鍵

力推

大大力推

大家快啲睇下深水埗班傻狗

越搞越多街坊出嚟

放完催淚彈前線又散曬

跟住而家街坊又出嚟

cable街坊屌狗

前線走走走

留番比街坊玩

捉啦

街坊你捉條毛

屌 有義士又中非法集結

上到庭一堆路過

agger

補充番一句

班狗仔一衝過嚟 走得切就走

走唔切就請棄裝

唔好再帶住口罩跑

已經捉曬啦ching

有幾個應該係真義士

但捉街坊做乜

屌對方已經進化到逢人就捉？

你活係平行時空？

6.12開始 係人就捉 拉到就告

幾好笑 推咗先

今晚拉阻差扮工

萬用罪

其實有樣野大家要諗, 警犬可以咁快速調兵, 佢地最有利係成堆車, 有唔少係日產同歐洲貨, 搞唔掂佢地D運送資源, 佢地就每次一車一車援兵到, 就會次次都要散水

岩岩又捉走幾個街坊

推
今晚深水埗又係
街坊越黎越嬲

打死小朋友就會割，大家警惕

捉走街坊真係on9

但麻煩前線唔好等到黑警衝

大家嘅目的係迫佢放催淚彈

唔係迫佢走嚟捉大家

第一句真，我個已過身老豆都係

今晚已經係完美示範

重申一次

捉人完全唔graphic 無論佢係捉示威者定街坊

但掉催淚彈就非常graphic

係要逼佢出催淚彈 唔係迫佢捉人

今日街坊

前面要學識睇時勢

大量狗拎圓盾 = 想捉人

大量長盾狗有旗手 冇便裝 = 放催淚彈

如果佢哋帶曬面罩就真係想放催淚彈
冇嘅話就想捉人

恰ssp wir 唔work 了 ， 要轉戰去多次tko 先得

我極度懷疑部分指揮官係好有腦

深水埗雖然係亂放催淚彈
但真係識捉人

唔好啊

頭先响深水埗附近
聽住啲人叫定樓上啲街坊閂窗
不耐就出TG
周圍行聽住樓上街坊屌晒老母
過五分鐘就已經衝晒落樓聲援

SSP NOW

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

大仙護體

必須推

Wow

幾同意
特別炸死小姐弟果part
好驚魔法師同麻包袋搞錯人

Be humble

元朗恐襲又唔見積極，黑警係深水埗就呃納稅人OT錢。

敵退我進
勇武街坊互相掩護

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

街坊屌黑察 黑警放煙 前線再救街坊就贏晒

齊齊撚狗

你地到底係咪仙民？

好正呀!!!

暗黑之父

認同，借popo失控將佢地惡行披露
等中間同淺藍轉向

冷氣軍師想提一提前線

而家防暴警察已經係兩邊圍住咗

如果你唔係街坊裝 考慮一下快啲閃

不過深藍絲冇腦，藍永遠都係藍，黃唔到

所以歷史係要熟讀嘅，淨睇今晚SSP就知街坊力量不容忽視，要玩得smart就要盡用環境優勢，千祈不可傷及無辜，呢d嘢留番畀狗做

其實3號4號都咁玩 覺得十分正確
但係5號就太激 打足全日 冇街坊落街

其實今晚深水埗班狗非常之聰明

表面扮到好聲好氣

做場show

希望佢班毅進仔eq低

忍唔住射兩粒催淚彈

好多街坊都想落去

比下機會其他人

今晚已經街坊照殺

呢一刻靜咗咁多

之後又準備上gear th gun

重點係引佢出催淚彈

佢一想捉人就走

照殺街坊只係會引起民憤

又送子彈畀大家

街坊先係坨地，可以大條道理大大聲屌7班狗，投訴佢地擾民連我媽都想落去玩下

話口未完又卜咗兩個街坊

gd idea

支持你老豆，黑暗兵法萬歲

勇武到時引戰成功之後就比機會到街坊玩
如果黑狗打街坊
呢個時候勇武全軍突擊同街坊裡應外合咁樣？

「好多藍絲都係鍾意食花生」呢樣係真，尤其是大陸人。上星期六喺旺角勁多大陸人企喺條街度食花生。

仲有條友話自己本身係深藍而家變深黃，勁屌黑警因為佢地冇差別打人、拉人、射催淚彈

同意紅字

最尾
等啲成日置身事外嘅藍絲食下tg

果真袋鹽多過食米